又係咁？想點呀？

係挑戰我底線？
想我點呀？ 一次又一次
第一次算 第二次都算 第三次就係我on9
究竟你想點呀？

咩一齊解決分擔？咩黎㗎？
話過要對我好 唉

已經無乜安全感 你又粒聲唔出係我世界消失

ok

聽日可能就會揭曉發生咩事

等緊你搵我

我都係

Bb 回來我身邊

又再次突然失蹤
你有你諗法 但同我傾下得唔得呀？
你覺得點點點 咁我呢？
你再唔搵返我 我從此以後放棄你喇

次次都係我就你 你就我一次 聽我講一次得唔得

我仲好掛住你呀